{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027279",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019958?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 비타민"
    },
    "text": "重要なお知らせ - 夜10時30分まで入室必須です。 個室はタオルのみ提供し、シャンプー、ボディソープ、歯磨き粉、歯ブラシ、ヘアドライヤー、水は提供していません。 基本規定に基づいて2人以上で入室し、追加人数の場合、追加料金が当日現地にて決済されます。 客室はチェックイン時に割り当てられ、写真と異なる場合があります。 ツインルームは事前に電話で予約してください。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 イベントの大室は24時間運営され、すべての客室は2名を基準とし、追加人数時に追加費用が発生します。 駐車スペースは広いので心配いりません。 全客室は2名基準であり、追加人数時に追加料金が発生します。 無限クーポンルームイベントは常連の半額クーポンが提供され、無限クーポンルームを利用すると50%割引クーポンがもらえます。 無限クーポンルームをご利用いただくと、次の予約に使用可能な50%クーポンが提供されます。 常にお客様の立場で努力します。",
    "QA": [
        {
            "question": "何時までに入室する必要がありますか？",
            "answer": "夜10時30分まで入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "個室には何が提供されますか？",
            "answer": "個室にはタオルのみ提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "2人以上で入室し、追加人数の場合、追加料金が当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはいつ行われますか？",
            "answer": "客室の割り当てはチェックイン時に行われます。"
        },
        {
            "question": "ツインルームを予約するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ツインルームを予約するには事前に電話で予約してください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントの大室はいつ運営されていますか？",
            "answer": "イベントの大室は24時間運営されています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースは広いですか？",
            "answer": "はい、駐車スペースは広いので心配する必要はありません。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "全客室は2名基準であり、追加人数の場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "無限クーポンルームイベントとは何ですか？",
            "answer": "無限クーポンルームイベントは常連の半額クーポンが提供され、無限クーポンルームを利用すると50%割引クーポンがもらえます。"
        },
        {
            "question": "無限クーポンルームを利用すると次の予約に使用できるクーポンがもらえますか？",
            "answer": "はい、無限クーポンルームを利用すると次の予約に使用可能な50%クーポンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような努力をしていますか？",
            "answer": "私たちは常にお客様の立場で努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 442
    }
}